【堡sir首捷】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXXIX

愛狗之前一揸完手就走人
龍蛇

再見堡蛇

Papa係咪咸左

巴丁呢d先係近年需要既翼
可以自己搵食
識走位

山狗之後都再冇出現

Really pleased for Freddie Ljungberg, who inherited a (how to put this politely) storm of excrement. He tried, tried and tried again, finally picking a team with Aubameyang at centre forward flanked by two wingers and it paid off. A massive moment for him and for Arsenal. 👏👏👏

ifc見了

樓主真系燈到仆街

龍蛇同每個球員渣哂手出埋草地多謝球迷

巴丁

中左場德乙
今場阿狗唔刷角 屌奶星

哭了 終於贏到一場波

終於贏

巴丁>拿卡

今場過後要柏G中堅,巴丁正選

馬天尼利是未來十年阿仙奴核心球員
成就可媲美亨利

巴丁係我地既未來

巴丁 比比 真核

巴丁打翼拿卡要打中啫⋯⋯

班球員終於可以係ig打j了 谷咗9場

已經唔記得上次幾時贏波了 好似對般尼茅夫

中前場肯走動差好遠

過兩年高安基就套現

燒作用宜家真係冇乜

好多key pass喎⋯⋯

年紀開始大。踢波成個女人咁

終於正選陣容唔係架床疊屋

Gabriel Martinelli for @Arsenal this season:

✅14 games
⚽️8 goals
🅰️2 assists
📊directly involved in a goal every 69 minutes

18 years of age. Fenomeno.

巴丁踢到成個山狗咁

我都想問

你有冇睇的

好似贏世界盃咁

終於贏到

無佢中前場搵咩人串連...
等渣加慢推？

屌你睇左兩個月閪波終於可以笑住訓啦

A15都是

馬天利尼正選 下季可以打中鋒

有無巴丁 美羊 比比三個攬埋慶祝張相
好正

我諗唔洗兩年就比人撬走啦

拿卡啲波太妹，尤其同場已經有比比奧燒兩個妹波
俾番奧巴打中間清脆啲仲好

傳波幾好，但好慢，而且上半場有幾次機會，但唔係好敢傳入禁區

好感動終於win波

有其他中場可以做得多嘢過佢好多
剩係不時出現啲key pass唔夠

利申：迷燒，上季傳比k31嗰球j到仆街

幾耐聯賽作客冇贏波

唔好話球員 球迷都想喊
等撚左兩個月喇

岩岩碌ig見到saliba post相先記得阿狗買左呢個人

Arsenal lose Kieran Tierney to a shoulder injury on 29 mins after losing Hector Bellerin to hamstring pain in warm-up. As mentioned
@TheAthleticUK

Tierney has been carrying the problem and Unai Emery wanted a specialist RB signed to cover for Bellerin #AFC

@David_Ornstein

唔好話作客 主場都好耐冇贏

走位搶點都唔差

新阿古路

又肯回防做迫搶

我黎話你聽

我地八月第一場作客贏紐卡素

之後未贏過

施巴路斯復出未...
唔想再睇渣卡

唔好過份吹奏巴丁
小心連燈效應

睇迪布尼就知,睇佢對曼聯點樣頻頻發難,做幾多嘢

爭啲過埋年都未贏到

呢兩條友好撚玻璃

小心你得啦

月中復操 預快車期後會見返佢

迪布尼全能但傳波燒勁一班⋯

Rafa Benitez on #Arsenal links: "In the future, I'd like to come back to the Premier League. But I must make it clear, there is no chance I will come back now. I am really happy & pleased [in China]. We want to leave a legacy. Its a great challenge & I'm very happy at the moment"

France Football claim #Arsenal could turn to Thomas Tuchel if he is dismissed by PSG. The club admire his modern approach, creative attacking football & ability to speak several languages.

你唔好迷燒迷得咁過分啦ching

我見好就收的

第一場作客贏卡數

傳波咋⋯⋯

卡數是無辜的

邊球

無操膊
渣架

講笑兩個月冇乜點讚d球員喇 丁一日先啦

預判坦cut入底線，再傳比美羊入
嗰球真係cls

講真 就算佢同全盛燒比
單講傳波 比直線一定至少同級

你太睇少迪布尼

Atletico Madrid want rid of French international attacking midfielder Thomas Lemar, according to France Football

巴丁先係今場MVP,場上年紀最細個個,但首先企起身入波點醒班友

迪布尼傳波都好撚勁喎 特別d傳中

最唔滿意燒既係,帶生個波既能力係極低,前面有個人行住佢,
佢就無曬乎,路jj卡so大衛c華點會咁踢架

開心還開心
但呢場都係踢得10分鐘好波
都係冇form

冇奧燒嗰啲咁會睇到嘩一聲 但兩邊出波準撚到仆街

who?

巴丁仔

幾耐冇贏波

AMN一人之力偷波後再助攻 勁撚到

細爆都帶得好過佢
除咗傳波作用真係好低

又成日唔射波
帶死個波

希望佢操下野啦 太hea

沙加精華

好彩冇買 記得之前差啲一億鎊買咗

退化得好快
完全孭唔起隊波，係到等完約啦

雲加last min bid 92m
做樣俾球迷睇

揾張無xhaka ok
面對面空嘥自己後場交失

suarez

愛狗走左 起碼有返拖

ozil德甲時明明好好扭

阿狗前期都好扭
對盧多格德斯要扭晒所有人先射
爺爺都話佢多餘

唔使甩毛了

老啦 佢仲要本身體能弱 護球麻麻
依家就算俾佢過到 半秒後會俾人掹搏頭拎番

俾龍格堡坐正到季尾
終於明其他球隊點解要請名宿
無論贏輸，俾自己人帶隊，球隊睇落都順眼好多
呢點血脈係需要舊將回家傳承

a乜春

今場有Wenger ball feel
83mins換人 上半場鳩猜

btw追和後既個兩球都係源自Ozil劏俾中間羊
今場講差點到唔輪到佢

DT帶親個仔黎睇都係贏波

阿叔一打返正選就然

Xhaka papa

新伊度亞度

踢返雲加種味道同哲學咪重回勝軌
希望之後係龍格堡坐正或韋拉接手
雖然係舊將，但唔太支持阿迪達，種哥帥味太重

到最尾Laca先係毒瘤?
迪甘斯好有先見之名

贏第一場波就即刻跳出黎J
其實隊波問題根本無改善過

Champions

1月套現

Ballon d'Or 2021

佢同pepe心理質素好高, 唔怕燈,多出就表現到

你老味 鳩猜到眼訓

愛隊贏波又唔俾開心，輸波又出黎鬧
你睇波睇到咁負面不如你唔好睇啦
你睇波既娛樂係鍾意輸波鬧球員先開心？

入波添

搵柏祖算

我睇完上半場訓左

跳舞.gif

今場xhaka踢到學界咁
喺後場求其向前踢
甩左個波就算
橫傳直頭比埋人

Ainsley Maitland-Niles

阿叔幾時躝 輸緊1:0個陣
執界外球又散步 妹一大輪先dump
成場笑笑笑 係咪吸鳩左笑氣

中前場keep住呢set人黎練默契啦
冬天賣拿卡 入中堅有無得坐番穩前6

遲來的勝利

前9場咁啱冇帶?

還掂打法都係差唔多,搵韋拉教有霸氣好多,
皮皮龍龍助教

有得J緊係J左先啦
成兩個月冇贏過啦

axxxxxxxxx 頭號fans

兩個月無嬴過
原來同熱刺都係差一分
倫敦雙柒

有冇人直覺覺得下場會爆冷贏鏝城

我場場直覺都會贏

咪撚似廢老呀屌

最緊要將呢點血脈係需要舊將回家傳承

雷斯真係
一冇佢就贏波

贏波關鍵係冇laca? 冇luiz? 定冇willock?

尊重啦屌你老味

pepe入波

雲加

why not all

預示有大事發生

搵佢專打歐霸

可能有名人會死

我覺得同過人所採用既技術有關,
佢嗰隻類似用first touch過人,
引你以為向左,一撲埋嚟就轉中心,等你撲空
但如果防守球員睇臭燒啲帶,就唔會中計比佢fake到,好易mark
佢嗰隻唔係帶住個波向前迫埋嚟扭人過人

唔係毒瘤,係有無需要,唔係放曬啲勁人落去就得

訓咗冇睇 原來樓主回復正軌

禾堡終於sick然了

邊個仲敢笑Pepe

你又啱

佢上半場已經幾多dribbles

Tierney嚟之前好似無咁易傷

入世界波 唔笑一日了

我真係屌你老母呀比比鳥 熱身都可以傷 仲衰過公園d阿伯

佢踢單正前級數麻麻 狀態好就一射就入 唔好就妹哂啲波幫人解圍

巴丁=新丙朗

不萊梅腦燒

又比啲垃圾高層有位抖下
高安基快手賣啦 無心 無錢 唔好留係度

之前佢又話食長齋會無咁易傷

Everton are continuing to assess candidates to succeed sacked Marco Silva on a permanent basis despite caretaker boss Duncan Ferguson's flying start - with Shanghai SIPG coach Vitor Pereira high on their list.

琴日仲傳緊愛狗

比比終於有d野睇

巴丁佢十分一身價仲好睇

以後唔叫巴丁做巴丁
馬天黎尼！呢個名正式屬於你
巴丁好波

巴丁好波

出amn即贏波 唔講咁多 阿叔好波

龍狗又幾夠膽
雪雷斯拿卡👍🏻

中肯

一早唔撚用雙爆咪好

幾時雪埋沙卡

一唔出電欺就贏

沙拖燒先係最佳中場結構

牙叔復任正選就贏

但沙卡喺中場的佢用其實難以取代
細爆 wilock

阿post成班盲反

巴丁+比比 左右翼打得起嘅話 未來幾年有番少少希望
希望比比今場過後Keep到

兩場聯賽作客贏波都係有阿叔，知咩事啦

巴丁繼續有表現我廠真係留唔住

有證有據 唔係盲撐

燒啲後腳神來之筆全盛時勁過kdb
但kdb有遠射有鏟截同對抗性都好好多

有無off btw???

前年雲爺爺2018年作客最尾一場先贏到

有阿叔有3分

係，反沙卡都係咁話
其他人有時仲on9過沙卡🙄

拿卡真係難搞 有啲似普狗
fit果陣可以帶到一細段 過人 射啲高難度波
唔fit真係會拖累進攻 妹太耐 二傳幾差吓
同埋中意dup低頭踢波 最衰係成日夾硬揾番羊黎俾 佢兩個其實冇想像中咁夾

巴丁，我以後唔叫你巴丁喇，
巴丁!

J完一場，下場又要輸了

回購韋舒亞打佢位

張伯斯要正選啦

呢句堅

屌你老母，4點起身個上網斷撚左

睇得出條友好忠心，
俾隊長佢做20年內都唔會走果隻嚟，
新阿當斯

預埋Holding可以組英倫後防橫掃英超歐聯

又靚仔 以前又打開中場 傳控無問題 愛助攻

馬天利利=未來球王

左：巴丁，中間：羊+拿卡，右：比比

毒瘤原來係拿卡
傷完之後場場妹

柏芝打成點

終於識贏

贏波

新簡拿華路
封到對面一棟都冇

係個topic 呀

上返第9

隻青蛙終於識入波

分分鐘下季就去巴塞/曼城

有d山狗吊波味

但下場打曼城

講真 柏祖 老得黎幾好睇

泰仔比狗傷幾耐？

樓主好波

無啦 啱啱好包咗
後面嗰個就off

但係戰績都好過依家

下個po變鏝城吹水區

雲蛇都係

d 鏝迷入錯post 就好笑

又psg前教頭

無睇場波 數據上對方得11次射門
報紙又報話比人禁住踢 得9分鐘好波 實情係點？

下場哥狗唔搵我地出氣就奇

442 出唔到燒

睇j華好似全部係拖仔發動攻勢

我只係睇左上半場 我廠基本上猜住踢 無創造咩機會
人地有時逼搶我廠就亂踢 但西咸唔係一直前線壓逼

topic改埋哥帥撚阿

佢冇柏祖果種鬼馬feel 太似嚴厲爺爺

唔怪得個個都要洋腸

咁都好 起馬叫撥亂反正

拿羊唔同場其實真係好事

你地咁講 拿同羊只可以留一個 我相信拿卡唔會打後備

冇睇波，pepe踢成點？

幫手n年後拎返個歐聯冠軍先走

屌啦你又去左成人台約炮

442 唔會做到個波上去
要打兩個箭頭就一定係3中堅

兩年前我就講佢地其實唔會有1+1》2既效果
美羊個位係中鋒 一早轉左型 值錢係搶點捕位
唔係組織攻勢
正如雲佩斯轉左型打中鋒你都唔會叫佢打返翼鋒啦

美羊打翼 因為佢已轉左型 再唔習慣同適應打翼鋒既身份
因為翼鋒唔係頂係最前既果一點
打邊路要效率 走上走落 根本佢體能上已做唔到
防守又影響左 進攻又影響左

拿卡一早講過 樣樣有 樣樣都唔頂級 四不像
所以法國隊唔選佢係有原因

賣左佢啦 如果羊要走 兩個一齊賣都唔係咩大問題

台主阿麻

拖仔下半場好勁 多咗好多向前傳

正呀

比人都買好過過3年free 走

敵助奴真係真阿
成日係阿狗ig留言
反正後防咁閪 不如簽番佢啦 都無乜分別 至少真阿

竟然贏到

龍蛇用左2場時間就修正到 迷龍了

賣美羊拿卡 拎筆錢買沙夏

即係你手握80m買唔買沙夏係一件事
但賣鳩左佢一定唔會錯先

球隊最佳球員

八年第一次係客場上半場輸波
下半場反勝

係turnover 多左D 有陣又扭多左一兩下
但起碼睇到佢有火/有心
俾基士維連鏟兩下都仲夠膽去波

星期四場歐霸
要輸5球＋法蘭克福贏先會出局
應該全部出後備留力鏝城
定用正選攞士氣？

到時變左6粒阿

龍初試勝崐

阿狗班少爺兵會jaded，出少量輪換＋u23咪算

nkt走去列斯坐冷板真係傻仔
原本今季留係度都好多機會踢
依家做就左巴丁上位
佢gg

基迪亞呢條友冇野勁，係有年盃賽出黎入一粒追和，加時再入多粒就變左超新星咁

9分鐘轟3球 龍格保：功勞歸球員

【Now Sports-體育】阿仙奴看守領隊龍格保終於取得領「兵」以來的首場勝利，並終止球隊自1977年以來的最差走勢，他賽後表示反勝是球員的功勞。

龍格保在球隊下半場9分鐘內連入3球而以3:1反勝韋斯咸後說：「這對球員意義重大，他們一直活在巨大壓力之下。我感到韋斯咸有疲態，我們球員所幹的令人吃驚。他們在早段失利後作出反應，下半場加把勁，球員實在努力。」

終於領軍首捷，這位前瑞典球星未敢居功：「這是球員的功勞，我就是在引導他們。」他特別點名讚之前備受抨擊的尼高拉比比：「來自法國聯賽而適應可不是容易，他努力令人刮目相看，表現將會愈來愈好。」

為球隊埋齋的隊長奧巴美揚說：「如果我們相信自己，就可向前衝並贏得比賽，我們將以下半場的表現作為球季餘下時間的模範。」阿仙奴賽後22分排第9。

一早話收拿卡出巴丁 無哂D 二人老死足球
無埋雷欺
睇黎應該係爺爺教路

把握力好
但無其他技能
所以比爾沙寧願出個入唔到波但做到其他野既bam福

巴丁全面好多

睇返精華，羊入果球之後燒開心到痴左線

身型薄到張紙咁

睇完個垃圾上半場訓左

上季踢得最順嗰陣咪係沙拖燒
沙都踢得好，只係自爆12碼同眼神防守

燒都投入就好了

今季豬好多角球

不過殺卡尋晚都係麻麻，比上兩場差
佢尋晚啲失誤都幾膠

輸高波同死球係雲爺爺既football heritage黎

打起巴丁同PEPE配燒就好

條老野躝左仲要遺害的廠

之前高堅尼同2米梅都成日輸死球

燒尋晚都唔少時間好鬼慢，睇到忟，但入嘅波都有份串連

高斯爾尼？

係 道錯名 高斯尼

太上皇爺爺垂簾聽政

巴丁個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝艾馬利，係第四級別聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴丁加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質前鋒既球技
巴丁，我以後叫返你Martinelli！呢個名你應得既！
艾馬利，你簽左Martinelli返黎，對阿仙奴總算有貢獻，歷史會還你清白！

好彩季前已經 J 開巴丁

賣撚晒藍斯 禾b呢啲真阿都未同佢計

咪J啦 你J親都無好下場 睇下禾囝

6C 仔巧耐矛見

當初我J馬天尼利
呢度好多人屌我唔識波

巴丁一定要正選,到80幾分鍾無論進攻定防守都仲做緊野,爆速防守追波+隊友比直線都爆去追

一月xhaka換件硬nigga幫幫個後防啦

係怕新仔唔識留放多幾年變到太子傷多過踢

不過預咗留唔住又唔同玩法

賣撚咩 free走呀 豆零都攞唔到

喂喂喂，大把好野唔講講呢d唔常見既野

下場對完鏝又死老豆咁款ga la

用殘佢算啦牛奶仔陳晚bench都矛

想要屈仔隻doucoure

我估無咩人有期望會贏

哥狗出氣袋

龍蛇20年粉絲無限支持區

龍蛇教咁耐從未贏過哥狗

交換簡迪
車仔補三千萬可考慮

玻璃狗
又矮又易傷
吹𨶙大晒
宜家轟都係用高華錫加佐真奴架啦

原來八年未試過

達狗咪黎

拿卡賣得了

Btb來

踢波有冇贏過?

幫艾馬利作左曲歌：
He brings us a Martinelli ♫ ♪🇧🇷
He brings us a Martinelli ♫ ♪🇧🇷
He brings us a Martinelli and he’s from Brazil ~♫ ♪🇧🇷
Good technique he has, and scoring skills
He is a Brazilian and better than Neymar ♫ ♪🇧🇷

都話左佢勁

Edu帶返嚟㗎喎

今場招插花技扭得順過季初

最緊要上完去落得切返黎
阿狗而家最需要覆蓋率夠大既中場

下場輸比鏝之後 又會沈番一段時間 老是常出現

His has shown so far that he can score poacher’s goals, headers and wonder strikes. He has a high work rate, putting pressure on defenders, and is capable of getting involved in the build up play. He could become a complete striker.

Meanwhile Nketiah is a little bit more of a simple striker. He is a finisher, like Ian Wright. He will score goals, a lot of goals. But he will not contribute much else to the team. In modern football, can you really afford to have a striker who is only a goal scorer? Not sure.

結果Cresswell傷出

基士維鏟佢鏟到自己傷左
之後馬舒亞古入黎就放題 任pepe chok角 同比佢出到波比奧巴

成季轉會最對板係巴丁，明明開季個陣鬧最多就係買佢

無人識佢仲要踢巴丁
諗起之前爺爺簽個英格蘭業餘既左閘 話佢跑得好快 而家都唔知去左邊

記唔記得fa cup final 鏝第1球點入

阿記成堆青訓都唔夠買返黎既巴到丁勁

個件四萬就是但啦，臭燒一日人工都比唔到

好好享受勝利
仲有6日就俾鏝城數456，準備好未

後生仔就係想佢跑多d， 以前牛奶同高基連咁
你睇下而家既牙叔同Willock

冬天賣撚左雷斯件垃圾啦
又老人工又貴🧐

勁就唔會12月先入第一球生波la😅

其實佢做XHAKA個位可能仲好..

成隊都谷左兩個月,入第3球班友慶祝high到

係車好似試過

如果賣美羊我寧願賣拿卡

再一次證明青訓系統幾垃圾

Jm9

唔洗爭 兩件一齊走 無歐聯又無歐霸 唔走做咩

唔係jovic交換咩

要時間適應牙=.=

踢丁組聯賽變英超係咩心熊

含緊邊個

邊個咁好眼光 應該唔係愛狗掛😂

有無圖

電欺清得
下季仲有個沙列巴

Edu

睇boot顏色似X朗

羊連撚都忍唔住即刻含就知

諗住佢打一年
都踢到咁撚廢
車狗真係訓緊都醒番

長遠用張伯斯，牙頂同隻黑鬼仲好

尋晚燒都有走埋去慶祝

下季整翻件印巴丁先

邊隻nigga?
其實仲有馬夫

馬夫麻麻

仲等下季？
一陣出去印啦
未來14號

典解巴丁矮，但頭鎚咁勁
牙羊高但頭鎚咁廢

原來尋日拿卡後備出都冇出

睇定d 先啦 分分鐘轉頭就同化

【星球人】「電池」馬天尼利破紀錄

【Now Sports-體育】首次英超正選就入波刷新紀錄、領隊龍格保形容他像「電池」，馬天尼利延續個人的「好景」。

阿仙奴周一在倫敦打吡反勝韋斯咸3:1，轉捩點該是馬天尼利（Gabriel Martinelli）在60分鐘接應左路傳中入波扳平。賽後龍格保對這位巴西鋒將讚不絕口：「馬天尼利所幹的令人驚訝，他就像『金霸王電池』（Duracell battery），他一直在努力。拉卡錫迪是一名出色的球員，但我必須作出艱難的決定。」

因龍格保一時之念，馬天尼利得以首次在英超正選披甲，他不負所託以18歲174日之齡，成為球會史上最年輕的英超正選兵，同時亦是球隊在英超第4年輕的入球者，之前3人分別是費比加斯、基拿比及張伯倫。

馬天尼利當然不是突然爆紅，他在過去數月火速上位。9月在聯賽盃對諾定咸森林，他一頭一腳助阿仙奴大勝5:0；緊接是歐霸盃大勝標準列治4:0又起孖兼貢獻進攻，之後入球不斷備受注目。

利物浦領隊高普稱他是「世紀天才」（A talent of the century），而他以75%的一面倒得票力壓眾隊友，當選10月份球會最佳球員。上月，他首次代表巴西U23比賽，而在月尾球隊1:2負法蘭克福的歐霸盃比賽，他又提供一次助攻，可說為該仗後下台的艾馬利呈上「送別禮」。

經過周一協助阿仙奴起死回生，可預期這小「兵」上陣機會將愈來愈多，當年讓他試腳卻沒收歸旗下的曼聯，是否已為走寶悔不當初？

係球探francis cagigao

賣你老母

懷念我藍

飛機文

It’s now more than likely that Carlo #Ancelotti will leave #Napoli after the game against #Genk.

And #Arsenal are still looking for a manager..

@fraporzio95

#Ancelotti is seriously considering to leave Napoli tonight after match against Genk.

Gattuso would be ready to become new Napoli manager.

Carlo has always been appreciated by #Arsenal board... but he’ll take a decision about his future with Napoli only tonight after the game.

@FabrizioRomano

安76

不了

Most high-intensity sprints during West Ham vs. Arsenal:

20 Martinelli
11 Fredericks
10 Aubameyang
10 Balbuena
10 Snodgrass
9 Maitland-Niles
9 Pepe

巴卡尋晚跑上跑落
勁勤力
助攻助守

Arsenal’s next six fixtures:

Standard Liege A
Manchester City H
Everton A
Bournemouth A
Chelsea H
Manchester United H

#afc

今場托仔係唔係打返best postion?

應該5場聯賽都輸波

仲係球會？

反拿真係on能9
全隊得佢一個有能力係前場停波
又可以番後攞波組織

利申 迷拿

法比當年正選都唔夠佢後生？

連愛狗都贏唔到 要黎做咩

我安76我ok

都係沙加最後

如果Arteta教會唔會係英超最靚仔教練

想印巴丁了

好撚廢喎清...

鍾意拿多過羊

當佢兩個平排踢啦 係好好多嘅

起碼有英超經驗，冇經驗既好risky

但兩個都唔肯續約
夏季咪又要賣

out哂date啦死廢老 要佢不如要垃圾雲

然過今年嘅猁

其實下半場打埋沙加個位
好多球揾到奧燒巴丁黎俾
對比沙加 我寧願出細爆好過
不過佢近排心雄到 又要玩波妹 又要揀人俾
龍蛇呢兩場放佢後備放得好

雲加好好多，不敗奪冠

垃你老母，雲加係我廠最想留住的幸福！

留意到wilock 連後備都無

真細爆尋晚後備出攬住個波都唔比

比哂機會佢啦吊佢老母死黑鳩

感動既係今季至少仲有巴丁可以j下

好唔中意佢淨係揀拿羊燒俾 又扮大佬 圍爐
早幾場應該要分俾Tierney啲波
佢塞番俾阿叔
又無視拖仔

尋晚拖表現真係好 向前畀同推進都做到

安柒碌經典聖誕樹陣式

睇完場波 射左波

炒你雲加10:2 wor

琴晚巴丁係好丁企出嚟入第一球 但感覺放佢係車仔班波度都只係一般

18歲咋美國仔阿巴咸Mount果d都二字頭
同Odoi比好過

巴丁最好嘅地方係有鬥心，肯拼搏

法比好似17歲就正選

拎到5分偷笑

好似之前後備入都交好多功課韋洛克同法乙請回歸自己今場嘅最佳位置

一朝得志
咁大牌自視過高好難有更高成就

法乙係好勤力，但走位走到自己隊友都亂埋

羊想去皇真係快手俾佢完夢啦屌 又可以換jovic番黎 球員又開心
不過覺得佢對阿狗都好有感情佢走會仲sad過山狗走

打熱狗靚助攻俾羊 入埋國家隊之後

感覺佢覺得自己係法比

成日想吊key pass 同killer pass

搞到成日拎住個波唔放

重點係佢只係一件垃圾仲串柒柒諗起佢招牌攤手屌隊友就火 山狗後期至少都係carry緊

奧燒body balance=0, fake唔到或者人地拉一拉就停到佢
好多時背對對手, 明明攞曬位都俾人撞低, 佢踢波完全唔種力落去地
咁多年唔改就冇啦, 咁多個教練都冇迫佢練

跳得好，搶點勁

想當年我地都有個尼日利亞人肯搏肯衝
仲要真阿DNA 然後比人賣豬仔

邊個係巴卡

金霸王電池

依件垃圾嫌牠躝得遲

L
L
W （如果拖肥請愛狗）
L
L
L

1至3分

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

哦 其實點解叫巴丁

巴西第四組別嘅隊轉過嚟

巴丁金霸王 = 巴金

以後買人 要係由第四組別開始睇

papa:終於唔洗輸喇屌你

勁𨶙過milk

以前仲有小小速度 而家無埋 又遲鈍左
仲要350k

藍斯走咗好似冇依d波

auba 搶點都勁

真阿DNA=阿叔

怎麼能輕易捨棄牙叔

阿叔琴日踢成點？

買燒不嬲唔係貪佢快
而係要佢killer pass
再講任何人老左都會變慢同鈍
要diu 燒就應該diu 佢一比人tight mark 就冇影

支持回購迪左奴 雞比斯 贊仔

組成真阿防線

阿叔 豬腦 贊仔 雞比

係咪已經撥亂反正 重新出發

我意思係佢以前仲有小小速度同靈巧可以擺脫人

而家正如上面咁講企定定一拍就甩一撞就跌
Killer pass要企定定無人迫先比到
仲要350k

不過有一樣野 我認為
唔好比臭燒做防務 專心進攻 會有改善
但歲月不饒人係事實

墓臭牠

佢其實要開始参考下老左ge scholes, xabi alonso, pirlo 呢d 食腦球員晚期係點踢
一係就去mls , asia 養老

雷欺質素係有, 但太易上腦, 要有一個意識好好既係隔離提佢, 大梅出黎拍佢先得

奧燒尋日幾好表現 咁都屌

以佢水平同狀態 去意甲都仲有貨

巴丁有料到

fpl低分就屌

係個skill set既問題
卡so30幾扭到你訓係度都得,你試吓搶佢波

Fpl入燒真係燒壞腦

咁高興既日子梗係要盡情po J圖

迷基手足記唔記得係舊登post j圖post到比人bam

17歲未夠呀

利物浦領隊高普稱他是「世紀天才」

下個po 就見到新會然 迷基特派員2.0（P)

美國神童（唔記得乜名）都係世紀天才

有好多球都覺得慢咗好多，好唔靈活
偏偏入球都叫有份串連，又屌唔落了

邊有人fpl會入燒

見到輸果下好似曾相識
就訓咗
點知起身個屁屁入波有點開心
值得開心1日

奧燒老了 3張野

張gif跟本冇野，唔知邊個入ar po篤灰
最後舊登特赦，大家都冇事la
好似起碼6位手足比人bam咗

唔同功能，卡蘇淨係左右腳都一樣咁勁已經令到人好難mark，同埋矮仔重心低，好難整跌佢

不過燒應該都比人雪到硬硬地，呢幾場有時d比波力水唔夠

放雷狗

點算，睇睇下我廠ig好似愈來愈愛呢隊波，見到啲球員入波慶祝得咁開心我都好激動

第三球ozil同唔知邊個開心到kai左

希望羊拿唔好走佢地真阿

好似跳住去慶祝

尋晚係幾融洽，特別係龍蛇同球員擁抱

我廠不嬲都係有個好開心既更衣室希望黎緊有連勝，留返住啲主力

fpl阿狗只可以入羊
一係Leno 靠saves數據攞分

基本上得羊係入得過 Leno 場場冇cs 不考慮

識玩一定cap華dee 場場有波入
今週又26分

Me 今周都係 cap vardy
我仲有 Laca 不過燈到冇得踢

1個吸左2個入中間

應該係坦克

睇精華見到PEPE入波同助攻好撚開心

岩岩睇返場波
上半場佢踢得好差

入完助攻完都好多 turnover

cresswell抵撚死.兩次咁狼死鏟pepe,結果鏟完自己傷出

條友好狼，又玻璃

羊其實入波同上季差唔太多 不過華迪仲屈

cap左羊
Leno咁多save應該多分?

好似2個save有1分，但1失波就扣2分

阿狗就場場都必失1至2球

馬體識撚用技術型球員

叫有返啲信心，跑動積極咗嘅

見佢入完波好似想喊咁

Adu

入完呢球唔知要等幾多個月先入到第二球

青山開放日

佢死左腳真係好on9
尋日助攻嗰球正常右腳出就得
但佢唔識用右腳 搞到要轉番左腳出波
慢半拍
如果對面cresswell唔係傷咗出咗個後備一定封到

踢到好似山妹咁死都要入中路同返大位

我report的

咁踢到洛賓咁又唔介意呀

zaha都好似單蹄馬黎?

龍蛇好波

肥普嚟未

好仆街以為當年你鳩up

做得出怕咩認

永續龍蛇ok?

gif係邊條女

arthur有性病
疤可否高價買沙卡頂上arthur

寧得罪小人 莫得罪羅演
狙擊王 背刺狗

果陣講到明report
背咩刺

張伯斯打中堅=新簡拿華路
勁𨶙到

洛賓應該跑得快過pepe

叫迷基post多次

我發現冇乜人屌沙加琴日又避波

咪撚再擺佢踢右閘

贏波就算，輸波就自動有人屌架啦

下場對鏝應該會做戰犯

佢同牙叔

原來最已陣
使x買 upxxxx 嗰啲黑鬼

廢就預咗 輸果陣咪用黎出氣

gonorrhoea有得醫ge

左邊男毒錯，451
右邊羅東，j. g
Tokyo-Hot n0753

呀叔好似唔係第一次咁og

渣卡派膠派足全場無停手

佢可以係傳完醫院再屌鳩人
得佢先到

好西咸仲廢過我地攻極唔入

禁蒙面法正式收皮

依件百丁不厭少少重口啱啱好

3個save 1分，失2球 減1分
琴晚啱啱好夠3個save
所以唔駛扣分

會五會傳染巴西仔玩咁癲

個新廣告好有喜感

岩晒阿狗
阿狗本身就係喜劇

點解分手
因為你撐阿狗影衰佢?

一早咪用電欺

對我黎講係悲劇

成日話唔用雷欺 咁唔用雷欺 有咩方法運波上去
上半場啲閪波 睇到差啲訓著

球迷係悲劇
比砒箱更悲傷

用牙鼎/牙梅

雷欺識運波既咩

佢扭上去今季都見唔少 真係扭到先好野
仲有長波斬上去 好過今場上半場係咁猜後唔知做乜鳩

有冇手足對pepe重拾信心

電欺頂渣卡位啦屌

重來無失去過信心

其實運波上去既責任唔應該係中堅
電欺斬上去都唔係準不過佢多向前傳
papa同張伯斯都係鳩清多

前排成日都好遲覆我 約佢出街又話要陪fd唔得閒 之後我咪屌9佢 跟住佢過幾日就話大家都鬧左咁多之不如算啦 叫我搵個可以攞多d時間陪我既人 之後又話我唔成熟個d

從來都冇信心
Martinelli promising好多

淡了~~~之前都係等緊時機分手姐

張伯斯點解返嚟唔識用波
明明打防中打到最佳球員

見到巴丁就知有波入

佢打防中都主打攔截

band 1中游學生>>>band 3精英

me too

A0包皮教路

重來對佢都無過信心 又點重拾信心

我唔係A0

邊有band 1,應該band 2 頭

張伯斯明明第一場打中堅幾好
跟住為咗出電欺比人drop咗
後尾餓波打右閘勁完一場
隻死愛狗夠膽場場用佢打閘

明明上個月大家仲傾緊sem break做d咩去邊好 真係可以咁快淡咩

柏g算係我阿後防最正常嗰個
唔打閘嘅話

有第個了

=.=

帽了

Sources tell @David_Ornstein that Arteta is now #AFC no.1 target for the head coach position. Some people believe it is as close as being Arteta’s call. Others, on the other hand, say he still has to go through a thorough interviewing process[The Athletic Podcast]

最緊要人工平，唔洗用錢買人 就已經贏

阿狗愛情專家 Professor. Breadskin

變左心先會咁冷淡
轉個頭佢同圈子入面某個男人熱情返

你中國人人見人憎

A380

有啲女人比較好, 搵藉口分左手先, 果邊萌住芽先姐未開花

小妹試過

We’ve missed this winning feeling! Well done to the players and thank you to our fans, you don’t realise how much your support helps us. Keep sticking with us!

@freddie

拍拖係咩感覺

屌你老母，還我肥普！
曼城而家咁既款，點會肯放呀，仲要衝歐聯

Mrcelino held talks with Arsenal this week. Sources close to the 54 year old believe that he is not optimistic about his chances. [@ESPNFC]

Sources say Marcelino has watched Arsenal closely this season, believing the squad to be strong in attack while unbalanced as a whole.
He and his coaching team are eager to work in the Premier League having worked exclusively in Spain so far, and would accept the job if offered.

Marcelino believes being Spanish may be a disadvantage for him.

@GuillemBalague inform us that in addition to Marcelino, Arsenal are considering Allegri, Robert Moreno, Arteta or Edu. Everton also has Marcelino and Unai Emery on his agenda.' [@partidazocope]

屌奶星又up唔到圖

炒哥狗
達蛇上位
之後哥狗come ar

Carlo Ancelotti is on Arsenal’s radar for the vacant manager role [@NicoSchira].

Nicolas Pepe for #Arsenal this season.

Mins played: 1078
Goals: 4
Assists: 5

屌你老母 吹左咁多件
到底邊個黎教

唔係雲加就得

最後堡蛇教到季尾...

屌你老母 一收工就見到反雲狗

愛美麗咁快有得教愛華頓
雲加到而家都未有得再教波

想像唔到愛狗一接手就win波

包皮 好屈
原來又係食女王黎

愛狗去愛啦

收皮啦

你見佢冇同你地一齊po j圖咪知

又黎個廿幾場不敗既run
幻想pickford 瘋狂開短俾堅尼 mina 就扯扯地

佢迷泡 貼出黎會比人屌

最緊要有雙禾b 同佢瘋狂落底斬出底線

Digne sidebe 禾b 禾仔 瘋狂出波比lewin 676 頂
諗起到扯旗

其實愛字頭手牌幾啱愛狗

角！

迷泡冇問題 佢迷左隊辣殺先係問題

on9
包皮拍過拖

@綠日子

啞仔達

包皮

好驚利狗落嚟歐霸搞事

羅演又衝出黎守護包皮
近排羅演唔同thiskiss 互含 轉同包皮互含

利狗攞硬英超
踢歐霸都鳩踢出局算啦
邊似我地要靠歐霸入歐聯

咁多人唔知包皮拍過拖

ESPN :

馬些連奴這兩天確實在倫敦接受了阿仙奴的面試，他本人很渴望得到這個機會，但面試後覺得自己機會不大。

得閒都要換下人之後先再互含先有新鮮感

我記得有個po叫輸係咩感覺

險簽隊

邊個教都一鳩樣啦 咁撚廢

你user name叫 沙格拿 (迷愛)嗰排

份CV仲廢過艾瑪利

最已陣用龍sir

我要名帥

面試官：你cv仲差過愛蛇點解我地要請你

俾機會佢黎學野 點解要出糧

原來請人都好似我地搵工咁番去等消息

why???唔靚得黎又好吸引

好豬

迷基好撚重口味

龍格堡指阿仙奴球員一度士氣低落

阿仙奴終於以3：1後上反勝韋斯咸打破9場不勝悶局，龍格堡說此前球員心情患得患失，一度士氣低落。

馬天利尼、比比及奧巴美揚各建一功，幫助阿仙奴後上3：1擊敗作客韋斯咸，終結英超聯賽7場不勝以及各路戰線9場未贏波的忌局。贏波之後，阿仙奴升上第9位，總算暫時止血。

龍格堡說這場勝利意義重大，他是看到對手開始有疲態，球隊的傳送開始有效，在上半場撥亂反正：「一切都靠球員演出，我只是負責引導他們。阿仙奴球員一度士氣低落，但我們相信自己努力踢出最好水平，就是這樣改變了球賽結果。」()

上年轟狗夠前4咪又係sm我地

泰仔又要傷幾耐

仲有比狗
唔想睇牙叔呀

有冇番號

牙叔琴晚踢得幾好 不過都唔想再見佢踢閘

認同 完全唔想quote 頭囡啲相

對面太廢姐

利要留力英超
如果踢歐霸一定hea踢 32強出局

利狗用青年軍都夠贏我地一隊洗鬼留力

都係 第一次見到阿狗後場猜波猜得咁輕鬆

好差咩

比愛狗搞臭西班牙人個名

擔心marcelino 第1句就good ebening..

架妹

藉口啦 阿迪達夠西班牙人

我迷得既任何隊都係垃圾

罹實我大佬黎

兩三個月走唔甩

可能馬狗唔識英文

即刻有啲想像力

如果淨係J大波點解唔J司長

我ok呀
Seed?

甩胶 1個月應該都得 不過佢而家唔得 我地快車就要睇足咁耐坦克

司長無樣.. 同埋赤裸你見到肉騰騰都唔太開胃

有咩av大波又靚
新果班都係細波

黎香港醫幾秒搞掂啦
坦克邊有可能踢足快車期唔傷
又要勞煩牙叔

改造saka wilock

知唔知邊度有冇link可以睇返 尋晚下半場
揾唔到

界波袋

球場已經有薩卡呢粒炸彈 再擺呢兩件落場想逼害堡蛇姐

木村光希

xhaka左閘

爺爺都搵過佢打閘

佢哋唔屌奧燒就要畀袁文傑屌

呢隻熱狗就算啦

人造人深田詠美

We can't win, we can't do better

愛狗俾人炒完唔知依家點呢
有無搵工呢

有村架純 ig 都要問人

日本妹

NOW E

睇嚟thursday night football會見到Nelson，龍蛇琴晚專登放佢出嚟踢咗一陣
期待巴丁正選對鏝

線已出
出saka laca nelson
Smith rowe算

支足又輸仲要人哋個班已經唔係最勁

麻煩龍蛇錫住巴丁嚟用，唔想見到第二個牛奶

踢爆架仔個頭

人地不求殺韓日 只求贏港足

無話錯你喎

seed or mum ?

又踢閪時間

我願雲加歸工廠

87分鐘, 輸緊5比0

就係佢
嚇到我唔敢買反cup

歐霸可能有機見到burton
呢個先係龍堡契仔 真龍天子

burton正

得個樣正

新藍斯

美國內達華州一名男子接受骨髓移殖手術，4年後身體竟然出現驚人變化，監測發現除了血液中的DNA受到捐贈者影響，舌頭、嘴唇以及臉頰，就連精液也都包含捐贈者DNA，全身只剩胸部和頭髮的DNA完全屬於自己。

在瓦肖郡警局(Washoe County)工作的男子朗(Chris Long)，因為患有急性骨髓性白血病
(Acute myeloid leukemia)，4年前接受一名德國捐贈者的骨髓移植，並答應讓警局持續監測他的DNA變化，如今被犯罪實驗室的同僚測試發現，他的嘴唇、舌頭和臉頰等細胞，竟然同時存在他自己與捐贈者的DNA。

驚人的結果讓朗成為了同時具有2種DNA的「嵌合體」(Chimera)，他表示，「這真的十分驚人，我感覺像是自己消失了，而被體內另外一個人取代」。史丹佛大學醫學中心血液與骨髓移植科主任雷茲瓦尼(Andrew Rezvani)表示，某些醫療手術可能會導致類似現象出現，但DNA不會因此改變一個人的大腦與個性，所以不需要太過擔心。

朗的精子出現捐贈者DNA，令外界好奇這樣是否會影響到之後子嗣的DNA，但由於朗在生下第二個孩子後已經結紮，所以我們無從得知，不過雷茲瓦尼認為，因為這種情況而生下擁有別人DNA的孩子是不可能的事。

警方則著手研究「嵌合體」案例對於刑事偵辦與法醫工作可能會造成的影響，2004年阿拉斯加研究人員根據精液取得的DNA資料鎖定一名嫌犯，然而該人當時已經坐牢，後來證明他曾接受過骨髓移殖手術，捐贈者是他的哥哥，後來順利將真正的犯人定罪。

踢法幾似牙達

Kol 迖狗?

科幻片咁

你老味 想傾下波又要做假膠 屌你老母

眼神防守，淨係關注事件

email係連豬真人版
呢個起碼係女人

L’Equipe, Cadena COPE, ESPN FC are all reporting that Marcelino has been in London this week to hold face-to-face talks with Arsenal regarding the head coach position.

Paulo Sousa’s entourage has confirmed that Arsenal have been in contact with his client and are interested in his services to take over from Unai Emery. He has a €3m release clause in his contract that would allow him leave [@lequipe]

Paulo Sousa is present on #AFC’s 3-man shortlist to replace Unai Emery. The Gunners are carefully studying this option following encouraging spells with Fiorentina and Bordeaux. He has a €2m release clause that could be negotiated and agreed at €1.5m [@TuttoMercatoWeb]

Paulo Sousa’s agent: “[Arsenal] like his profile, not just as a coach but also as a person. This does not mean that he will leave. They are in talks with multiple candidates but Paulo is part of that list, certainly. Between the two, it could work.” [@lequipe]

啲經典衫 褸好吸引

係 不過黃色難carry
唔知乜價位

有肚腩嘅人應該麻麻

your face your fate

CV好差喎

唔知香港有冇得買

又搵埋d垃圾 屌你老母

隊報：

波爾多主教練保羅蘇沙的經紀人承認阿仙奴跟他們正在進行接觸，任何球隊想要帶走保羅蘇沙只需向波爾多支付200萬～300萬歐元的補償金。 保羅蘇沙此前執教過QPR和史雲斯。

Goals for Arsenal since the start of last season:

Aubameyang 44
Lacazette 24
Martinelli 8
Willock 7
Ozil 6
Iwobi 6
Ramsey 6
Mkhitaryan 6
Welbeck 5

True.. wanna buy

Ornstein: Edu, Vinai and Raul will take 3 names to KSE where a decision will be made on the next manager.

寧願搵韋拉
起碼真阿

咁耐都請唔到人

佢啲片唔好睇

Napoli boss Carlo Ancelotti is set to leave the club after tonight’s match v Genk, regardless of the result. Gennaro Gattuso looking likely take his job.

Ancelotti will go straight to the top of the pile for the Arsenal job. It just depends if they can convince him to join. #AFC

唔知有邊3個名

Arteta
安76
馬些連奴

肥普應該無機了

搵呢d茂利不如龍蛇教到季尾
個陣教天津權健作客旺角差d連傑志都贏唔到

又話 保羅蘇沙
帶開降班波

廢撚過愛狗 點解會搵

隊報信唔過

呢個教邊隊都唔知
講真 最想佢請肥普
不過人工應該好撚貴 高層實唔肯

懷疑係自己吹風出嚟

華西

第1;avgle
第2:條女係S1最差果幾條女
S1大把女正過佢啦

終於砌好，第一次做舊化 好似重手咗

咁你又唔推介吓

唉玩撚完

統計處最近公佈《2019年第3季綜合住戶統計調查報告》，調查失業、就業和收入中位數等數據。調查顯示，香港就業入士的月入中位數是18,900元（不包括外籍家庭傭工），另外還有以下發現：

・最多打工仔賺取的月薪是10,000至19,999元，達136萬人，佔就業人口39%，這群人佔了香港打工仔的大多數。

・有逾半（52%）打工仔月薪少於2萬元。

・香港賺超過40,000元的打工仔，亦有61萬人，佔比17%，這群人的月薪比中位數多出一倍以上。

・僅有3%香港就業人士月薪達10萬或以上。

以下為每月就業收入佔就業人口的具體分佈：

・9,999元以下：46.7萬人（13%）
・10,000－19,999元：136萬人（39%）
・20,000－29,999元：72.9萬人（21%）
・30,000－39,999元：35.3萬人（10%）
・40,000－59,999元：31.9萬人（9%）
・60,000－99,999元：18.5萬人（5%）
・100,000元或以上：10.5萬人（3%）

調查亦顯示，按年齡層劃分的話，年齡為35 – 44歲的就業人士收入最高，每月收入中位數為22,500元。而45歲以上的就業人士的月入中位數會開始降低。45 – 54歲的月入中位數只有20,000元。而55 – 59歲的月入中位數則只有17,100元。

來源：

統計處

Business Digest

13%

不如請我啦

bt only

乜而家收入中位數咁高

坂道みる
架乃ゆら

早兩年都仲係一萬六千幾

呢度仲未計果堆揸的士/自僱但報細數既人

PS4《BioHazard RE: 3》重製版 4月3日推出

阿狗post D人
由藝能界到av界既㗎妹都識

中字AV有代入感

計唔計BONUS？
計埋邊止咁少人十萬以上

39%

咁不如比堡蛇教仲好

rich

安76/屌帥/迪達子 是但1個都收貨

低過收入中位數

收入0

日日去投注站坐刨波馬

好撚講究

好似你咁咪成個中國人lo

自豪的中國人

有錢賭

屌 分分鐘去咬老綜仲高人工過我而家

二號老婆清

燒：愛狗走撚左喇 贏波喇

開始走下坡了

龍蛇好似同張伯斯好friend

龍蛇過足料比比比

唔死用契仔真心佩服

我禾最近狀態好似幾好

5大訴求

好拎正喎屌 佢仲重過我坐上黎

巴打你重口味

邊個係司長

大波驊

有肉地正 但太大波

張建宗

見到pepe咁開心 永續龍蛇啦

Paulo Sousa has made Arsenal's final 3 man shortlist. He has €2m release clause that can be negotiated. [@TuttoMercatoWeb]

企開啲啦屌你老母

愛狗真係諗住搵愛狗去教

Wtf....

雲格：阿仙奴壯大卻遺失文化

【Now Sports-體育】前阿仙奴領隊雲格承認，自己在最後的槍手生涯失去了球會的支持。

前阿仙奴領隊雲格（Arsene Wenger）任教阿仙奴22年，將這支北倫敦球會一手帶上高峰。最近他接受訪問時，便表達了自己對球會發展的看法。

「這個年代，球會的規模有時會阻礙了他們保持其文化。當我來到阿仙奴時，我們只有80人。當我離開的時候已有750人，當一個組織裏有750人時，每個人都只考慮拯救自己，而不是進步。」

雲格承認，當球會發展至此，自己未能於在位時更迅速執行決策：「我對阿仙奴的遺憾是從正常的架構大小變成了非人的架構，有更大的管理層。」

「10年前，你會看到一個很好的球員，你會讓他進來，給他一套運動服，他就會成為球隊的一員。現在，如果你想要一個新的物理治療師，你要通過300個申請。在阿仙奴，我感覺到球會一點一點地從我身邊溜走了。」

RMC: Paulo Sousa has not discussed the interest of Arsenal with the Bordeaux leaders. The French club is not worried at all about the rumours surrounding their manager [
@mohamedbouhafsi
]

Bordeaux’s Director of Football Eduardo Macia on Arsenal/Sousa rumours: “It would be normal that teams are interested in him but we have not been contacted.”

David Ornstein: “I don’t think the problem with Emery was so much his language, it was the clarity of communication. Arsenal’s process, while we don’t know the exact status of it, is said to be thorough & that [communication] is one of the key areas they’ll be looking at.” #afc

Emery would consider the Everton job following talks with Moshiri and Kenwright last week

Everton met former Arsenal boss Unai Emery last week to discuss the vacant managerial position at Goodison Park, The Athletic understands.

@David_Ornstein
and
@GuillemBalague
both reporting that Patrick Vieira and Mikel Arteta are in the frame

Arsenal, who is still waiting to find the definitive replacement for Emery, is strongly interested in the Italian coach Carlo Ancelotti. [
@DiMarzio
]

Everton are understood to be very keen on installing Carlo Ancelotti as their next manager should the Italian walk out on Napoli but the Merseysiders may face competition from Arsenal. [
@TeleFootball
]

Carlo Ancelotti waved to the crowd. It looked more like a goodbye. [
@footballitalia
]

阿積士 + 國米落嚟踢歐霸
我廠

國米ajax落黎一齊玩
又逼害我廠

淨係隊紅牛我廠都唔夠揪啦

welcome on76

阿狗晉到嘅話
係咪急不及待想抽隊Ajax玩玩呢

換轉車路士多蒙特有咩分別?

拿坡里官方宣布正式解僱安察洛蒂。 迪馬濟奧、Fabrizio Romano、Matt Law等記者均報導阿仙奴對安察洛蒂非常感興趣，準備與其展開對話。

快

76，快

安76回哂塘要返雲加啦

welcome to arsenal carlo

雲加嫌棄我哋，唔想返嚟!!!

安76好呀
搵個老牌帶住龍蛇大梅，過幾年先正式接手

安爺爺

安76唔係同愛狗一齊上任咩 咁快就俾人炒

快得過愛狗？

燒

皇馬就有得簡姐

有英超同歐洲賽經驗
識多國語言
無違約金
擁多個聯賽冠軍名銜

雲加係無最尾個項姐

第一個阿仙奴領隊擁有歐聯冠軍獎牌

請返個老野 不如請返雲加

走返回頭路不如解散隊波

新得滯冇經濟，點打歐霸呀

佢失左業咁耐 都無人搵佢教波
你就知佢得番幾多料

咩冇人搵呀，爺爺睇唔上眼咋

BREAKING: An international panel of experts appointed to advise Hong Kong’s police watchdog over its handling of huge pro-democracy protests announced Wednesday they were quitting, in a major setback for the government.

一路都有人搵不過除咗拜狗其他二三線隊

d 二三線就係想爺爺帶到隊波年年有歐聯牙

與暴力割蓆

廢監會都頂唔順班狗

雲加肯定大把offer
我唔信 恒大 支足 其他中超 西亞 法國無球隊搵佢
國家隊都應該唔小

當然佢未必想教呢D

其實爺爺可以去教拖肥/西咸丫
成班舊部係度

海外專家黎

安76 come la diu

咁撚多強隊跌咗落黎 我廠踢柒

自己放風扮有market，卑鄙

檢視完黑警暴行又唔可以公開，嚇到即刻走廢時整臭個朵

講d岩聽既野：國際標準
講d唔岩聽既野：小組對局勢了解不全面

原來順豐都比支那抄左家

咩事

跟住一齊shout 76 76！come on一齊shout 76 76！

王衛同好多高層一齊離任咪即係同阿里巴巴一樣變左黨既回血劍

安76 / 迪達子 /施蒙尼

3中1都開心

應該係外國勢力俾左錢專家叫佢地請辭

簽左教練未?

條撚準備

施蒙尼要比解約金，高層：不了

依家最有機應該係76

黎到又棄用燒

無左爺爺阿狗都唔知要不穩定幾多年
今日已經成為中游
爺爺最尾4年點廢都3個fa cup

安76最識帶老細波，老細話要出邊個佢都可以用

好想覆返呢個comment
1.一場好波 有助攻/入波 不等於整體/整季表現好
2.有能力不代表值350k周薪
3.贏波不代表沒有缺點
4.必須要明白 足球係踢11個 每人都有優點缺點
關鍵係點樣放大自己優點 壓縮自己缺點
而奧斯爾不擅被壓迫往往比人無限放大
所以 無論點都好 對阿狗黎講佢 is time to leave

Ps:係佢未走之前我係絕對支持要用佢
因為無可揀之人

岩岩開始睇我英 個主角成日喊喊到我想棄

快啦

點解成日要人眾籌打官司，但班律師永遠無話減價幫義士打官司？

班大狀好多都收緊友情價就算係駱應淦潘熙呢d 咁大粒既都係 更加唔好講法政匯思班人做到隻狗咁
係咪要所有野公開哂黎講自己犧牲幾多先唔會俾連登仔屌

莫非拖咁耐係等76？

好睇架，轟好撚型

等安76教番好阿狗啲防守

又拎雲加黎講

猁狗果時肥賓帶左咁多年都可以慢慢退步到排第七，佢最尾果5年有歐聯同足總盃添，最尾又咪係要走，炒肥賓請學神同杜格利殊果時又咪係咁樣浮浮沉沉

獌狗費sir走都有椰子燒味，雲鳩爾呢d閪波，係請摩佬果兩季叫做好d，蘇狗都係呢幾場先回春，早果排先和維拉和鍚菲聯，9月仲輸比西咸添

大部分人都睇得出雲加跟唔上個潮流同埋好多野都冇改善到，自己又唔肯急流勇退先比人叫wengerout

律師費可以平，但印文件果d真係平極有個譜

公開哂都可以屌你係做show 如果唔係做咩要公開

今季睇睇下就無睇 聽講啲劇情開始無聊

其實今季我都半棄係之前果幾季好睇

過渡期會柒其實係預左
但以阿狗既負債 班底 其實對繼任人係幾理想
除左留左贊狗主席mk細梅沙卡呢D毒瘤係度未清同埋天價臭燒約之外，其實接雲加棒係絕對易過接費蛇棒

奈何主席鳩屎到仆街 唔肯改變 屌 唔想改就唔好炒雲加啦
炒得就預左要科水重建架啦
更無諗過繼任者一無是處，比雲加更廢
再加上其他隊都重建 真係無諗過今季都係無前四

猁獌都換左兩三個教頭先叫正常返d，預左下一任都係閪波先

仲睇緊第一季岩岩入雄英

唔洗咁認真理連登仔
講真 好多分化撚係到（不論係3毛定黑警）
人地都要搵食 唔通下下免費同你打
仲要成日通頂咁做
仲唔計要養成team人

近幾季好多動畫睇睇下都棄左
得鬼滅睇哂 蝴蝶忍

不過講真既話 612既協調好似可以做好d
之前睇新聞話有個暴動case 同律師傾好曬 去到打之前先話爆quota 要轉
所有野都要再夾過
不過我明612而家其實都做撚到狗咁

睇埋落去
神野之戰超撚正

Belgium manager Roberto Martinez, who has Premier League management experience with Everton, Wigan and Swansea, is another on the club's exhaustive list of names they want to talk to. [
@SamiMokbel81_DM
]

仲有好多發窮惡既思想
D無限上綱既手段好共產黨

龍蛇好似同班球員好frd

Everton will try to bring back David Moyes on a short-term deal at Everton and look to hire Carlo Anceotti in the long-term. [
@TeleFootball
]

Carlo Ancelotti has his suitcase ready for London. A return to the Premier League with Arsenal awaits him. [
@repubblica
]

應該會睇落去既 希望佢快d 脫離喊包階段
而家等車搭車番工放工都係睇netflix

早幾日個集好好睇喎，三巨頭爆seed

我最近睇返博人傳 睇撚到嘔血，喜劇黎，keep 住睇
鬼叫自己係火影fans

博人傳好快棄左應該睇左廿集都無

連king都可以揮金如土買垃圾
我地......

阿po已死

Ar po 24

手下敗將安76

拖肥個post都反愛

其實愛狗教拖肥未必差

卡路爾 唐寧 好彩比佢博到蘇狗

痢搏到Suarez 培養到Sterling
熱搏到erikson 培養到 bale
曼市雙雄無限課金
轟成堆育成 又唔係無錢

我地搏左個pepe 培養左個 2&b

On lun 9
星火班友做到差唔多我既 hours 但係冇咩錢收

我英 vs 英雄殺手熱血到

真係唔想76佢真係回塘,越教越霉
佢係穩陣之選既, 帶幾年交返d穩定成績
但以依家阿記既錢同陣容, 又變返係年年爭4, 同爺爺一樣
我寧願用arteta或者龍蛇, 起碼keep到阿記風格, 有進步既希望

雲加返黎未

之前仲笑鳩轟借晒d人出去，今季人地d青年軍就上到位，阿狗得willock, saka呢d

金剛棒

我地既青年軍 全部都細粒同瘦都仆街
尼基迪亞 沙卡 洛克人 rowe
除左比歷克同伊禾比 但賣走哂
人地艾巴喊長腳猛又硬淨

安76

中游波配中游教練

前排有死亡擱淺 呢排好似冇其他好玩

佢迷雲間諜

係就快

好垃圾 同雲加一樣過咗氣

不如要返爺爺

不知幾熱血

其實唔止係連登仔
我屋企人都成日屌呢樣屌果樣
係香港人既習性 陋習黎
吹毛求疵 總有野挑剔
即係以救人為例 你救完人比狗咬 會話你on9救完人做乜唔走快啲etc
所以唔駛咁上心

真

買返d識傳中既快翼比佢咪岩教

要靠雙禾落底就

有啲係真心膠 有啲係五毛熱狗

有d係波台扮假膠既五毛

美羊下季唔知仲keep唔keep到

最撚賤就係呢種

呢到啲手足成日吹奏既nben其實係其中一個
好多波台撚樣好似個咩白卡阿古路又係
大是大非既情況下 佢地覺得有存在感係好開心

仲有貨賣既 未見回塘跡像
不過係阿狗就無前途咁囉

愛狗手牌唔差

起馬後生 跑得下
Digne 高文
禾B都係係愛狗手下成左50%材

不過676同施格臣就搵定下家啦

Ok, 我廠接收施格臣

召喚p牌六日狗

唔好啦掛676都仲話丫

波台勁多五毛潛伏

好多Mouse打Ps4...唔夠快

mouse好用咪用 唔好學达狗扮哂嘢

請番耶斯好過啦

好撚on9

比人屌就話假膠，平時都係咁／波台係咁，上連登勿認真

仲聯黨結隊、人型蜈蚣返人地轉頭

Arsenal are planning to give Carlo Ancelotti a good offer and contract until the end of this season. Everton also in the race. #afc (@AntonioRussoSky)

until the end of this season

如果堅料，即係話阿狗好大可能係想阿迪達教
但阿迪達似乎唔想季中走人

其實搵邊個教都係高不成低不就
無前4亦不降班
係睇吓爭歐霸位

個濕鳩lily好煩

安76都唔錯

點解會墮落到咁？

我地曾經都係爭標分子
下屆一定得架

雲加躝 愛狗躝 高狗仲未躝

睇死都係話比機會堡sir教到季尾 季尾柒完之後又簽唔返安76

如果只係想做attention seeker同比人圍屌，可以調返轉去香討uwants bk度開post撐手足，自然大把冇腦藍絲會屌柒你

信唔信真係有一半人月入低過收入中位數?

我都棄左博人傳

施格臣都比拖肥fans屌

Until end of season...肥安肯唔肯呀

最近有回到過去篇呀
頭幾集賣情懷幾好架，但近呢幾集睇撚到笑

龍狗教3個月咋嘛

龍狗好似有pro可以長教

英超進步得太快
今時今日已經唔係雲加儲錢起球場既年代
車仔開始已經係老細足球既天下
獌有市值大把錢，鏝直頭無限金錢
得猁高普叫做可以用鏝1/4～1/5既net spending可以追到鏝

奈何阿狗只靠自身營利
一季無歐聯已經好傷
老細不變唔科水
你只能祈求阿仙奴抽中下一個雲加既高手
一個強烈風格主導而又識限米煮好飯既manager
否則無老細，無r聯基本上可以確定收入唔好得去邊
阿狗應該愈做愈縮

如果由盈轉虧，高安基應該即刻跳船

其實痢係好值得我地參考
無錯人地都重課金執左條防線
但人地起家有以下重點
1. 好教練
2. 育成到值錢球星
3. 重點收購
所以佢地洗錢較小而取到好既人腳

好既教練將垃圾都upgrade 至小賣都有個價
然後再買潛質高既人 再賣人 搞幾轉就得
只係比一步到位既土豪隊慢咁解

第一口孖寶:喜奔騰+喜勁x+肥仔+問鼎高峰

超級大前題係：你要請到強烈風格主導既高普
無論咩人腳佢都係教高位迫搶前場快傳斬遠柱二傳
佢風格強到連哥狗對佢都要屈就打防守

風格確立左，再針對性執人腳
咁樣既教育先可以限迷煮好餸

好似雲加咁，1996年黎阿狗就係2 touch小球短傳
風格強到可以逼對手守鐵桶陣
而防守就專練守反擊+死球
足球進步最快嘅英超聯世用左20年先將雲加果套淘汰出top4

Ap24

防守專練守反擊 + 死球
其實不敗同之前雲加踢 442 同反擊多
係法比之後先開始鳩猜足球
撞正巴賽 tiki taka
不過得鳩猜但係學唔到六秒反搶
同少左個美斯

識睇一定睇新馬場

而防守就專練守反擊+死球<—
英國人踢波不嬲都係咁撚無腦架啦
關雲加事咩
利伸 96年飲緊奶 純粹9up

Who ? 你地睇到張圖？
我自己係隔離po 偷完過黎睇唔到

正想搵返96年阿狗對獌同熱狗係咪踢所謂2touch短傳，但點知睇左陣見到好多轉邊同扔落空位跑，又叫唔叫短傳

好多大腳斬架
人腳咁勁
吊個波比前面仲有效
不敗果期叫水銀瀉地啲波係簡單直接
同法比時期好唔同

用電腦click落去就睇到

以前打反擊打到不敗
點解而家阿狗完全做唔到反擊？
話就話時代變左防反擊戰術勁左好多
但李城華迪又踢到識飛咁

Everton will begin contract talks with Carlo Ancelotti after he was sacked as Napoli manager on Tuesday evening.

阿狗:哎呀,遲左添,要搵第二個了

469 打手

講到口都臭以前係打防反
由防中開始防既防反
就算去到fan4 都係打反擊 唔信睇下希比球皇片
係之後走既走傷既傷 得返法比 變左9猜

之後希比走法明尼走jj傷得返法比先變鳩猜

認真 搵個後生啲好過
搵件老野返黎不如搵返自己個老野
用堡sir達sir肥普高華都好過安76
睇完佢教拿坡里都知回緊塘
同埋安76同雷欺又好似關係麻麻 之前發脾氣屌雷欺 雷欺仲not me not me咁
安76我都係睇完佢最近教拿坡里先不了

【東體爭議】雲格：阿仙奴衰在規模太大

阿仙奴今季表現比雲格執教後期更加差，「雲爺爺」接受傳媒訪問時，自然被問到兵工廠嘅問題，呢位法國名帥話，阿仙奴組織架構擴大，變得官僚主義，令到傳統文化流失，搞到愈來愈冇人性。
雲格話：「我認為阿仙奴現時嘅球會規模同結構，阻礙發展同保留原有文化，我執教阿仙奴初期，團隊只有80人，當我離開時已經有750人，當750人一齊工作時，每個人都係考慮點樣保住既得利益，而唔係去提升整體利益。」
因此，雲格認為阿仙奴最應該反思係如何激發同保持激情：「我覺得團隊最多應該只有150人，呢個規模仲可以保持人性，人與人之間可以深入了解同相處，甚至知道對方老婆同仔女嘅姓名。我最悔恨就係未能建立呢種有人性嘅團隊，依家球會權力過份集中，已經同以往有好大變化。」
照雲格咁講，阿仙奴豈不是要進行大規模裁員，先至有得救？

馬蛇

法比希比青春風暴已經多鳩猜啦
不過多反擊入波

打控球同時防反高效率
反擊法比一轉身前面4個都有能力停傳控射（除左希比不射）
而家前面幾個既質素冇咁高

屌你老母阿狗班高層請到人未

渣GA D長傳同法比無得比

渣加唔係長傳唔得 係要上腳 修正 望一望 先再傳
咩機會都無啦

規模大唔係問題
個問題係班垃圾高層到

龍蛇就係真命天子

視野都差幾皮啦
前面有AUBA都唔識放比佢走
果陣中堅賓都可以成日走到單刀出黎

電欺放長傳果斷過沙卡好多

呢樣真
但準確度都係差dd

阿狗件vintage衫幾正，啲外套都唔錯，想入手

與其搵安76依啲嘅老派教
不如搵啲少帥好過啦

是

唯一選擇俾機會阿迪達 但防守真係要重組
前面入幾多都無能用，後面失得仲多

國米有神魔合一同渣古

佢跟哥迪奧拿
我覺得有啲危危地

有前無後 打死霸就
哥帥對啲中堅 搓波同腳法要求重要過防守力

班仆街冇人性炒yaya

細梅/papa 加錢換高列巴尼啦屌
趁拿玻里亂緊即搶人

咁有邊個攻得又守得又平又會黎阿狗?

75£ 85£ 又要比高安基搶錢了

今年歐霸無望 下年歐霸都無得踢最後一年踢歐霸了

未坐正過，有d risk

光復阿狗post了
今日竟然king ball, 冇j圖
趕走咗班垃圾

有冇位教練叫義工?

以前好似有人講過
個陣反擊最緊要快 靠接波技術黎修正

哥狗成日用防中同閘打中堅
搞到有一排費蛇都學佢用卡域克打中堅

你

卡域克 勁嗎？